希望所有港鐵車長，巴士司機企支持罷工

求求你地幫手
真係好唔想前線再去送死
你地係唯一和理非最大既力量
可以影響全香港人打工仔
當我求下你地